各有各贏 gaming test: iPhone XS Max and s10+

總結

Galaxy s10+ 個芒亮啲，啲電多啲，但係大食game仍現出現lag，asphalt 9更加全程都lag兼操作有delay，左右speaker唔balance。

IPhone XS Max 完美運行所有game，無一個game出現任何lag，不過細電，某啲遊戲個notch會影響視線。

建議：如果對打機有要求又夠預算嘅嘅iphone Xs max仍然係市場上最好選擇。對於預算不足嘅，入手s10+都唔係好選擇，android手機仍然未係時機，再俾啲時間google，求其買部平機用住等一部真正超越iphone嘅android未嘗不可。

打機一定iPhone!!

IPhone XS Max
你話我窮撚我都認 差唔多成皮買部機玩傳說 食雞 我真係唔係好接受到

咁買咩平機用呀俾D選擇黎好喎

屌你老味 An機打手話Demo機係廢d

好彩無信An機打手第4次姐
（頭3次係信左An機打手話Android同iPhone一樣順 買完android機 中伏）

e家有Youtuber做test 放埋片做證據

Android打手 仲有無野駁

An狗：個youtuber一定收左錢

5000幾買XR囉，仲嫌貴4000 買ipad mini LTE囉

An狗：D games 優化垃圾 唔係OS問題

點解係事實既野 會沉得咁快
我推

idog柒嘅
25k subs嘅"YouTuber"開撚住powersaving mode做test都唔知
成班戇鳩idog圍爐 笑撚死

柒狗炒晒車

為左駁咀 Pixel狗可以有幾柒無用過三星扮用過連三星個UI icon係點都唔知

用3分1價錢買mini打機仲爽

iPad
個moon都大啲

有人柒到要潛入太平洋

我建議你掘個大窿收埋自己，豬閪到你咁撚樣嘅

原來開埋performance mode
上面唔講都唔知開咗

屌你影衰哂啲AN FAN
三叔英明唔夠一個月俾你敗哂

成皮野買黎為左打機砌多部desktop 雙開唔好。 你話買黎拎出街會型 d 威d, 咁咪算囉

咁都有得笑

點算呢 三星仆街 華為又仆街 又冇錢上唔到iphone 仲有咩可以簡

Razer 電話個芒係真 120hz，打機順過 iPhone 唔少

samsung fan會話 iphone貴

Gaming test連打機都lag咁都算各有各贏

玩咩可以去到120fps?

食雞可以穩定60先啦，120

唔咁講點引啲an狗除定褲入閘

唔打機但又想體驗 120hz 嘅好處 = iPhone XS/XR

其實iPhone 唔係燒電，只係電池容量細，電使用應該差唔多。

屌你啦... 全速跑 855一定食電過A12 係Android廠加到舊電大一大 咪可以頂耐d

講左重點。如果同樣4000電drive，ios係殺晒

咁我希望iphone 都快啲比4000電我唔該

4000電？你地想部iPhone 300g？

我寧願cut撚晒咩3d touch, 無線充電乜乜柒柒，黎個痛痛快快嘅4000電

睇條片啲留言話iphone係隻asphalt 9係60fps，但10+係30fps唔知係咪真呢

3d touch 玩食雞不知幾好用

無線叉電係未來

Android機廢得滯 連60fps都唔敢開比佢

又唔好咁講，唔開出嚟試吓又點知姐

大佬呀，無電識飛都無用。
可能我打機時間少，用其他功能時間多。好關注電量問題。

30fps係任何旭得快嘅game都lag得好明顯，對我嚟講呢啲動態game一定60fps先真係玩得落

144? 240?

出左Battery testS10+多iPhone差唔多1000mAh都只係多X🅂 Max 1h
邊個系統做得好高下立見啦

但iPhone電細真係一大垢病

an狗真係特別on9
佢地以為有120hz既mon就代表打機會順
讀多幾年書先

我係用家就淨係知iphone d電仲係落後緊
就算粒晶片真係慳電
但出到黎個結果係因爲粒電細而好快冇電既
咁其實冇乜實際意義

200g已經好重，再加電就再重啲，所以系統寫得慳電啲係一定要

3d touch 咁實用都話要 cut？

多1000mAh都輕過Xs Max 30幾grams
系統好 但硬件(電),重量唔好呢
btw個續航力輸就係輸

你啱但係我自己夠用一日就算
其實佢有好多野熄咗都可以慳電好多，例如非必要既應用程式嘅背景重新整理同開咗限制追蹤廣告或者有Wi-Fi就用Wi-Fi都會慳電啲

真心唔明點解Samsung可以係電池重量同差咁遠

利申：唔太熟電話內部野

最主要android 個背蓋唔似iphone咁有個框係到
而係就咁一塊玻璃

用855都唔夠力全程60FPS

佢地以為用845/835嘅手機可以上到120FPS

我才疏學淺
我好想班an狗出黎解釋下

Here are all the 120Hz-enabled games you can play on the Razer Phone 2 (Updated)

好柒啊你 下個account唔好咁柒啦

即使在操作桌面時，如開啟程式、轉換不同頁面及打開 App drawer 等等，效果都會比其他 Android 手機來得流暢，就連最新旗艦機 S10+ 都無法比擬。

iPhone一部機用幾年都唔會疾
以家d人會換機既主要原因都係因為粒電之嘛
再加大粒電俾你咪無人換機

最大問題仍然係個 Mon 會變暗, 我以為新 XS 會解決到呢個問題 .

要睇list打機真係可悲

畀多啲時間人哋得唔得

唔係時間問題
係竟然有班An狗以為高Hz=打機順先抵俾人恥笑

無錯，我唔打電話game，仲揸緊6s plus

8 plus
末代 Touch ID iPhone

咁點解唔出先

專登撚鳩d fan boy？

擺明玩鳩用家啦

出，緊係要出啦，300g嘅Iphine好用呀，做埋啞鈴，啱返apple個健康路線。

無人講過唔洗換display卡